【連登仔中伏】麵神臨收市彈出彈入 連登仔屍橫遍野？

【連登仔中伏】麵神臨收市彈出彈入 連登仔屍橫遍野？

有「港燈」之稱嘅著名連登用戶「麵咪媽」，由於對股市有獨特嘅觸覺，被一眾連登仔尊稱「麵神」，作為股海中嘅一盞明燈照耀住廣大連登仔！

喺今日嘅尾市階段，麵神開Post話要買牛，但去到收市後一分鐘竟然再出Post話淆底冇買！

連登隨即怨聲載道，仲有設立「問候區」，究竟麵神信徒嘅心理陰影面積有幾大呢？

麵神入黎回應

港燈出名到上報

起佢底啦 可能係大戶黎

面神起曬朵

麵神